一個女仔鐘意你有咩signal?

女人心真係好難睇穿
求巴絲出招

其實你會feel到

成日會搵你約你 已經好明顯啦

會懷孕

同你傾計果陣會想了解你多啲
會成日望住你之類.......

Feel唔到一係你好遲鈍 一係佢好怕醜
一係真係冇feel

最簡單 如果連whatsapp都hea覆 其實都冇咩機

會喺你面前放屁

成曰笑？

鐘意你既就唔洗估 除非佢好識玩

佢鐘意你嘅話，會對你好好
各種方面都係

你會成日見到佢（因為佢會用盡方法出現喺你附近）

會揾你傾計，借啲意問你私生活同個人喜好

你鍾唔鍾意佢先

鍾意咪追 唔夠鍾意咪放棄
點問都冇可能知對方點諗

會無意中摸頭發

覆你會快過覆其他仔

呷你朋友醋

睇回覆速度同內容就有好明顯嘅分別

會送微波爐比你

畀波餅食係咪可以去馬啦

巴打有咩經歷可唔可以分享下

會出水

手足小心炒車

咩意思

問私生活呢樣我唔會做
因為怕比對方睇出我對佢有興趣
不過會主動搵計傾係真 現實唔敢既話就wtsapp搵

眼神就一時時
如果佢本身會眼定定直視我 我會望住佢
如果佢唔會點望我 我會偷望佢 然後比佢發現就避

會chee得好埋從而有唔少身體觸碰的機會

會突然好cool但你搵佢佢又好多野講

成對波壓後背喎，好軟，感覺有個cushion係背脊

無啊之前我係荃灣同個女仔返工，我自己成日帶飯食，但係微波爐壞左，叮唔熱d飯。然後佢驚我生胃病，就買左個微波爐送比我叮野然後我就知佢對我有意思

條女連微波爐都可以送
好快會送埋個身比你

會成日望住你

真心鍾意你既其中一個特點

「會想比你屌同埋比你中出」

日日keep住同你傾計，仲要基本上都覆得快嘅
冇十成都有九成

同你講多左野 成日笑 會整下頭髮 約你出衛睇戲食飯 或者你約佢都答應

如果佢本身係鐘意同人玩 乜都玩 鐘意大人（靠嚇）
咁點知佢係咪鐘意你？

lm學野 如果女仔鐘意一個人會唔會主動whatsapp人 定係會等人搵佢？
同埋傾計會唔會秒回對方？

我會想人主動先
但等唔到都會主動搵佢
見到就會覆
仲要對話會長期喺第一位

點知佢係hea覆定禮貌性唔hea覆？
會肯同你講下嘢 少講笑嘅 錄音又會哈哈咁笑嘅即係點？但係佢又會已讀人

佢會唔會問下你野？
普通傾下計又唔好諗太多
你直接約佢，佢肯出證明至少對你唔反感

同問 d 女怱冷忽熱 有時講嘢當正你係佢條仔咁，有時講嘢又好似當你係friend咁（friendzone)。有時又隔幾日都唔覆機

樓主個名

其實最簡單
佢會定時定後覆你已經有小小感覺
會每日同你傾無聊野分享今日既事

其實應該男女都一樣

未聽過怕羞係一個 signal wo

你同佢講你同其他女仔去玩，佢會唔會呷醋丫？

呢個真
可能個女仔識玩

你地所講，我一次都冇遇過，係咪真㗎？

最基本啦我覺得就係呢啲行為

好撚毒少少野都咁著緊，都幾難成功

sor啦 咁應該啲咩先會著緊？

唔熟

佢之前問過吓咁 依家無乜
你問嘢嘅意思係問咩先？

問下你興趣，跟住你所講既野問深入d
正常對一個人有興趣或者想認識一個人先會想了解佢

會做傻嘢
好似你哋食緊飯但無啦啦whatapp你sticker

可能真係cushion呢

主動搵你
主動有身體接觸

我追緊個個會係咁問我以前同啲ex既野 聽完又會鬧下我個ex做得唔好個啲 又會講埋自己以前同條仔拍拖既野 咁係有野定冇野

識玩嘅可以點

咁似係兵

有無講埋以前同ex玩咩花式？

條路好長架，要誤會人鍾意自己無數次先會累積到經驗，之後雖然你會對人哋嘅態度變得好敏感，但都意味呢啲所謂曖昧行為帶畀你嘅刺激越嚟越細

知你咩病，然後拎藥俾你。
成日借d 二約你，例如睇戲，食飯
會接觸或了解你喜歡既事，例如game, sports, etc

佢會對你熱情，眼會經常望著你留意你，

我對佢有興趣 但係好少問佢嘢 因為我唔夠膽
唔知佢係咪

起碼都要feel到佢著緊你先
eg會記得你隨口講過嘅野，會約你去街，見你唔覆會追（非工事）
whatsapp笑兩聲都ff真係毒撚到

我係

棄已放

咁唔望係咪一定無意思

可能係怕醜？但點都會望架

同問

我條女當初就係咁😝

認真問各位高手，應該點樣溝或者同一個性格好自我中心嘅女仔相處。佢係一個好典型嘅白羊座。

我估好多都好直接，直接拖你隻手、直接無啦啦坐你大脾。會嚇親你

下.. 我都有似曾相識既經歷

成日覆機 唔會已讀
肯傾電話

如果見面可以好多野講 但whatsapp少傾又點睇？

無限遷就佢，主動搵佢約佢，當佢係小朋友咁氹

認真咩 佢又好獨立唔依賴個種人。主動搵佢又驚佢覺得煩。因為佢都好怕成日搵佢個種煩。
我都已經儘量包容同就佢

成日偷望你

可以keep住同你每日wtsapp一個月

更獨立既人都有軟弱一面
當呢一面佢願意向你透露就開始成功

大師你認爲我要點先做到呢一點

依家未冧你啫，你咪令佢冧你囉

以前既我：對住中意既人特別怕醜

唔識

我都係

sip時間

有事鍾無艷，無事夏迎春

有冇手足分析下

我都好想知

擘肶

有燶味啊手足

唔會hea你 其實已經有好感

出水

濕

扯旗

All you need to do is to ask her
Just don't be a pussy

養佢果句 吊不得了啦 重上黎問

好好景，點解覺得係friendzone
好葡萄

有獨家手信，又會whatsapp，唔講鍾唔鍾意先，起碼佢係唔討厭你，甚至可能有好感啦。

恭喜入伍

其實男女鍾意人的特徵都差唔多

頂你啦，呢D都唔係Signal咩。。。

粗口會收埋的

成日想同你傾計 想跟你周圍去 最最最重要 從眼神睇得出佢係咪鍾意你

今日會約你去銅鑼灣

我自己會秒回，成日同佢傾計，好多野想同佢分享，望佢既眼神會唔同啲

好難睇有d人係鐘意眼甘甘望人

會免費俾你屌

no 成日食 但我知條女唔會鍾意我

當你死黨

唔怪得知女神成日嬲我wtsapp佢啦
原來佢係咁在乎我

拉

如果佢知你鐘意佢
咁佢實有signal 比番你
無既話 就唔好浪費時間啦

一齊去發夢

Signal係出cwb行街

你講咩佢都會笑

已經冇講野了

真係同你一齊嗰陣實會去每個地方都講自己同ex啲經歷。。

msg覆得快仲要唔係講廢話，會單獨出街去玩好多身體接觸，夜晚無啦啦打比你傾到凌晨3-4點，其實啱FEEL咪去馬，太多猜忌會錯過

幾十歲人就唔好咁多性幻想啦

會咀你

會喺今日同你去cwb行街

係咁望住你
不推文回覆

打”嘔” 呢，即係飲完可樂之後個下

你覺得控制到？

追一條女唔可以鍾意佢

我以爲會含蓄掛..

見到你會勃起

睇睇吓嘅時候 （緊張位）嚇佢？

同你果講果陣妹妹會濕

會叫你出去發夢

正確

觀望態度，可以再留意多一排先

whatsapp 唔會hea 9你先

唔知道
冇人鐘意過我

你既情況應該幾好，應該唔係friendzone
粗口果度我未遇過講好多粗口既女，俾唔到啲咩意見你

係 唔洗問呀貴

咁你就中計喇佢當你係兵咋

國難當前仲諗埋啲on9野

屌你老母 好撚sweet

lm

我對覆message有恐懼
就算係心上人都會拖

憑實力單身

可能唔得閒啫，去左前線抗爭 ?
過多幾日睇下點，我果時識一個女仔同佢好FD都唔係日日Whatsapp

冇錯
長期佛系心態

會比你撩出水

唔介意同你有skinship

一齊坐傾計果陣個距離好近 手臂貼住手臂咁算唔算

去馬啦ching

佢d fds 會眼望望你又笑下你咁

會開大燈

如果wtsapp 未必咁做 但一見到面就會講番之前無見果陣做過啲咩 同埋佢身邊朋友既野呢

想問下同個女仔識左唔係好耐 早排message覆得好快 差唔多秒回 有時佢覆唔切會直接打電話嚟 佢都有問過我點睇佢 但佢呢排就冷左好多 覆嘢多數一兩個鐘先覆 有時就第二朝瞓醒先覆 佢知道我鍾意佢 但佢話要睇定啲先 深入了解下大家先 佢依排好忽冷忽熱 佢話過唔收兵的 仲要多數都係我主動搵話題傾 我係做左兵定佢對我完全冇興趣呀？求解 好辛苦 想知個結果

今日發夢傷咗佢問都無問過我點
係唔係可以收皮

cls

似係漁翁撒網

如果問左 可以了結左件事令自己徹底死心 都唔係一件壞事

Whatapps 賭你唔敢開口講
I’m 絲btw

整個不推再睇

請你食波餅

世界第一大錯覺

會偷望
同佢講野不知覺會雙眼發光咁

發光呢下好抽象

我可以俾小小資料你
比較耐之前我返學識一個女仔，有幾個月裏面我同佢的確成日密密WhatsApp，未必密到每日但一星期裏會有三四日有傾。
我搵佢定佢搵我先都有，但佢搵我稍為多少少。
上堂面對面就其實佢比較少講嘢，但同另一個坐隔離既男性同學（同學only,因為果個有女）就反而講野講得較放開，對住我好似諗唔到同我講乜咁，亦好少會望住我講野，上堂時雖一齊坐但更加係各有各撳手機。其實果陣覺得咁既關係似網友
最後讀完我係同佢冇任何野既
我想帶出既就係就算佢成日搵你WhatsApp都唔代表有意思可能純粹搵個伴傾偈only，果時佢仲要講好多冇實際意思同溝通作用既野嚟例如火星文。
而你話唯獨佢唔太會主動搵你，咁係咪即係比我上面個case更低層次上面個case佢成日WhatsApp我但其實都唔係有意思。
Sorry for 1999

照下鏡

我覺得佢7成係有feel
試下約佢囉

都有既，
一次係放學後我都已經行左去地鐵站，佢whatsapp嚟話想買鞋，想我陪佢一齊睇，於是同佢去mk，
不過搭地鐵同行街過程中都唔係話好多野講，佢亦係佢一貫特色咁渣住部電話不斷撳撳撳多啲，去到舖頭時佢都有問下我呢款好唔好，講下笑咁話呢款你着都好睇吖？你要唔要買埋？
另一次同佢一齊食野，不過正如其他巴打話齋，條女對你有冇feel自己可以feel到，我就覺得佢當我只係一位同時期一齊讀書既同學多啲，即係讀完就會冇聯絡，即使成日whatsapp我講無聊野/send火星文嚟問食飯未？瞓覺未？

地下有條水路

好葡萄啊屌 去馬啦

唔會要你估到底佢鐘唔鐘意你

主動約你

好明顯啦清

了解得太多，覺得你唔岩佢

佢已經對你失去興趣la...

因為我都試過

約親佢出去都話好算唔算

條女人人任上

我個個連WHATSAPP都隔勁耐
好明顯無機

呢個唔岩姐，我估人地可能唔想返工識
不過單身嘅人唔改變下真係唔使諗出pool
巴打平時有冇上網識人之類？
利申 27巴 勁摺 冇上網識開人

叫你一齊上街

兵

女仔表示覺得佢對你有意思 應該係現實對住你緊張 唔知講咩好

屌你老母，呢d post完撚左先黎覆啦
祝你地一世溝唔到女，阻撚住晒

如果佢平時唔主9搵我, 但係我搵佢2次都肯出, 仲要出到嚟之後好多話題好熱情, 咁算唔算佢對我有意思?

一齊行嗰陣會有意無意用個波撞下你手臂

肯單獨出街點都有d嘅嘅

唔抗拒你囉，又未到有意思呢種層次嘅，不過普通Friend都可以「出到嚟之後好多話題好熱情」，提防Friendzone。

又咁順攤嘅？
非情侶非夫妻咁順攤一齊去旅行？
定我思想太保守落伍？

視乎佢Get唔Get到你旁敲側擊果句係講緊佢，
如果知，直覺話我聽佢當係普通同事Only

聽完你咁講friend zone味幾濃，因為同佢出街果陣佢可以好自然，例如面對面坐果陣可以直望我對眼，反而我淆到時不時望另一邊

其實係咪我問題

個微波爐買一送一

咁調轉 我想問如果男仔完全眼神唔閃縮 直望望住個女仔 係咪冇機？ 你地男仔對一個女仔有好感嘅時候唔係會淆啲嘅咩？

講呢d自殺來wo 我會即刻唔想再同佢繼續咁鍾意提其他女仔咪去同佢哋玩lor

其實好多女仔收兵都會對你好好

諗咗一段日子既Plan，會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

咁係用黎試佢係咪 fd zone 自己啫，如果 feel到對方都有意思，就唔會有呢一著啦。

我仲慘 有時覆覆吓就唔見人

問都冇膽就聽收皮。。。
勇敢啲啦~

試咗先啦，收放自如

會約你食dinner
(和你din)大家可唔可以同我食個飯

我都係咁啦而家

可以繼續做朋友先囉，大家再熟啲果陣睇下點，又未宣布玩完嘅

唔係冇機，但係咪有好感或者潛在對象都好，我同佢講嘢果陣都會直望，因為正常溝通都會望住人。我淆嘅話係會表現喺例如冇諗過佢出現嘅地方（行商場突然碰面？）佢突然出現，會震哂然後好驚好驚平時唔會喺佢面前表現嘅缺點表現左出嚟因為冇準備會見佢

咁睇嚟巴打你真係幾鐘意個女仔 我明呀 怕自己未ready 好show唔到最好嘅一面比佢嘛！

會主動關心你但轉個頭應一應又唔見左 係咪玩鳩你？

怕羞仔一條，悶蛋又唔識講野，其實唔想自己係咁

你對住普通女仔朋友應該會自然啲啦係咪如果係的話就逼自己當有好感個女仔係普通朋友可能會相處得舒服啲

唔係 我有時都係咁 可能只不過係未去到鐘意 好感掛

佢會帶口罩

咁玩撚完
乜撚Signal都收唔到

...

一時覆得長、一時hea「No、ok、yup」
問過 佢話自己天生黑面、方便回覆
咁係咪正常嫁？

問人野真係最好
女仔好需要人關心架

問嘢好似唔同關心喔🤔同埋唔熟 無啦啦走去關心一定反感

所以我先問有無機咋嘛

條女可能專賣微波爐

歡迎加入軍團

好毒

我對朋友係咁
有好感會係咁搵佢驚佢死咗

做咩 ?

會勁flirt 你，發你姣咁囉